應停建出租公屋👋🏼

新移民/蝻就平租住新樓
香港本土陀地就要比錢買

唔否認有一定既本地窮人要住
但唔代表佢一定有新樓住

將所有新建出租公屋
變做綠置居 再加折扣賣
等啲新界人可以買市區樓
吉出黎既公屋 就拎比班新移民去新界住

順便唔洗再出現啲新移民村
逼班新移民去廢老村
唔講白話唔得 仲可以逼佢地融入香港

之前777想咁做 班賤畜社工話對新移民唔公平
問點解等咁多年要住舊樓
因為你班撚樣有大陸唔住落黎呀屌你

咪又係狗噏

佢果陣話要80萬間封頂
我唔知點解啲垃圾左膠同社工係到屌